美股認真討論區 CCCXXXVIII

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

連登小型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以下）

連登大型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以上，USD 500以下）

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

又係我

今...熔
酒啊

準備單日轉向。淡友又贏

金庸

今溶海嘯

以為跌咗1000點

就算跌到...唔覺得...

熊b死了

連指成份股有冇異動

星期六再review

lm

好友死性不改
今晚市場會幫你地上一堂

跟借好巴玩 1928 , 草船借戰

今朝開市慢咗..... 高J

日日破頂
以後經濟學教科書 係每頁底會細細隻加句
無限qe不適用

今日係咪傳說中bears go in for kill日

睇緊隻KIN
O岩O岩開始升

once QE, all in

The Purge(Bear)

回應石室巴
受教

賣左咁多架，今晚唔升我表演裸跑

P巴冷靜d

p巴而家倉位點

咪25

搭到貴金屬都負價

投資經典26

LONG TESLA 818
LONG BYND 132

點解我地唔可以開開心心一齊贏錢

電腦大爆炸

期貨又升
冇貨係手

升joy

升得咁high, 今日就big short驚閪

big short 入貨驚閪

我idol南哥，又拍新片支持shopify

big long

今晚開張近價sp撚下班傻淡先

港囡食飯時間 美期一支陰燭

白銀番番13蚊成本價 永遠跟p巴做trade

個倉得SABR同AMD

要跌就快， 又可以磨Call

唔好呀
我long咗好多現貨係手
上次12蚊都係度喊緊
難得升返上少少

癡線
而家入真係接火棒

你個倉都好弱吓

楠哥教大家free money 無人信 錯失上樓機會

簡直係free money（大戶）

GS又唱淡即係仲有得升

地心吸力

牛頓都要破產

認真問，買依個岩唔岩？

我就係諗住SP呢個

想問下cheddar flow 大家會點set filter

係dslv先啱

SP都OK吸,上面仲有裂口,實補返

GUN

系巴咁衰

唔係囉，話晒麵神2代，好難唔信

仆街好彩未開市
睇睇下DSLV 原來係做空的

係3倍做空 請珍惜生命

雖然我都見識過P巴威力

今晚起碼跌600點

今晚買咩好

Short兩張白銀15蚊,收勁多錢

你指邊樣先

希望係真

做SHORT慘過做雞,我做左成個月SHORT 終於發現依個道理
所以係上星期五開始做LONG

開番兩張Short Put先

美股post最後淡友都轉好友

遲d白銀升上18我都贏好多

極速打三聯書釘，呢本唔錯

放心，etf食價，最多16.5

老地方等?

Short 2張價外=2股台積電

ifc.jpg

維園開返未

U want say wt

多成10%iv梗係㗎
試下sp tsla

今晚千升

最中意睇書 感謝暴巴Marked

你知我知基金佬都知

係兩張價外，當佢磨到下星期一我都贏

其實真係無可能唔升，唔升我一定走數離開連登

15接番黎之後SC16

改做P牌祼跑專員

離開連燈9成同麵麵一樣

巴, O個日同你傾完之後我做錯事

今晚開2張白銀，之後瘋狂SC 17蚊。完

開始懷疑佢係面神分身

白銀唔識, 唔玩

白銀正常價係15.5架平時

咩事

崩盤molamola 淡友又贏

估人又唔使去到咁盡嘅
通常講到咁都會燈

已經分唔到P巴係真心定假膠

一個字, 賭
炆自己做錯事, 炆完又賭
我對D 錢唔住, 冇好好咁運佢地, 仲要俾錢買唔開心

睇五年圖都上上落落喎

咁即係開始會跌

有無師兄玩期權玩到發達

三月賣左一萬架，四月跌左六成肯肯定d買家突登等五月先拎車

A巴，已退休

有嘅可能唔會講 無嘅可能講唔到

靜靜地贏，好過高調咁輸

熊市三期 正式啟動

Or已跳樓

又送錢

我唔信佢會揸住幾十k美金up profit去跳樓

只要你一星期買兩股台積電，一年後就翻倍了

咁易贏既錢，好易輸返，佢尾倉個堆dis Amd put幾十張咁買

唔係lock左 7位數hkd咩

@石巴 咁易贏嘅錢

拎老母錢炒果位？

Yes

期暴插

你見堆全倉call全put班高手每次回彈後無上黎就知

一定有加倉溝貨報仇，你都識，佢地點會唔做

輸返都無所謂啦，又唔係自己錢

好殘忍 係到扮跌撚淡友 明明就龍市

分享吓心得都好

唔喺自己錢仲大壓力

1928草船借箭..................

我全倉put都keep住上

支持南哥

金銀負我多多都收

tsla bynd rip

佢lock 哂 profit 了, 仲留咗7 位數字只買正股

佢有心得, 24 數已經將本計埋息比母親，仲係孝順仔.....

佢爭係網上寫個批分析，出去搵工都搵到好工

黑心者不如自我檢討下.....

有咩心得呀，撈底SC點輸

邊到有得睇佢歷史

如果冇走番入去應該已經穩了

又唔係借財仔，玩哂咪再拎

召喚A巴

依家慢牛，夾iv, 對Call put都好傷，佢地堆5月/6月option

我最記得佢買依張amd put, 唔斬倉等變廢紙

我唔貪心，希望人生有機會起一棟有一半高嘅樓

佢講過diamond hand 唔加唔減, 五月頭認錯會平哂倉....

人地都一開波講哂策略, 呢到最後講真由高位跌落黎，再升返上去， 係到認叻叻，真實今年全倉有幾多回報，大家心知........

有幾穩= =

7位數hkd 當5百萬
一年5% 都係得25萬

一個月兩萬鬆啲

玩call put分分鐘少過+5%

都唔明黑心仲咩...........

大贏後止賺離場，希望佢做到

反正佢地全贏Or全輸，None of my business , 純粹傾下計

唔抵得人唔洗做雞

佢應該4 500%啦

各自方法.....

繼續吸血

我都羨慕炒得叻既人。

佢先係大雞友 不過同眾多淡友一樣低估左美帝

我做緊

我都想唔做.......

機會係留俾有機會嘅人
果時個個都想跟不過都跌完了

應該唔止過梗1000%
近價食正個big short put好似tvix咁，
2月中先5x蚊，3月中炒到1000蚊

十年一遇既做空良機

炒到上7位數之後 個玩法唔會同5-6位數咁玩啦 我估

幾皮野一下轟落去牛熊無問題 個個都識

但要你轟晒個本 姐係幾球野落去賭 long side
應該無可能

分注就無咁高命中率

我都好想見識下邊個一年可以+100%up（個本有7位數）
除左-6賭win /食正3月個撈底個批之外

大家留意，今晚升災，開市搶貨

斬咗倉未唔洗做囉
你想做足一年雞定做一日雞中之霸

以前識幾個都係食到一浪靚，收手只玩大隻藍籌儲.....

盤前入tqqq有冇得諗？

佢應該開完put撈底揸左正股收緊錢了

死，又牛得滯咁

下年全部教科書 財演都要帶頭盔 無限qe除外

見到人分享，就係度笑人睇下幾時仆街
玩玩下賺到既都分享不了

做下吸血鬼算..... 每個月收下息........... 平民.

連燈第一守則：靜靜哋贏

職業兒子

一gel即沉

贏得越快越多，賭得越大越狠
用最高桿杆贏大錢，除非立即戒賭

輕則嘔半profit, 重則打完原形

wallstreetbets已經有淡友貼過自已個倉
過山車咁

所以而家除咗新仔好多人都潛咗水

無人分享有西咁多突破股買

可能係大戶出嚟吹風散貨呢

到時得返自己炒到尾水想甩貨,就上黎gel 頭話go go go 的股咁

BA係好例子 底位彈160 仲叫人入..

跟風追無信念，震一震就走
高買低賣，拉升又買返

邊有咁易贏到錢 我決定唔會再跟連登仔d好路建議

Tvix 一開波果陣幾十億

傻散亂買，敗走到去牛牛圍爐求安慰

打回原形揮手區

對隻股有極大信心
3手錢長玩，2手現貨short call
1手錢永遠做底short put
另外仲有預備金支援，不過應該唔會用

賭左咩如果你狀態唔好不如休息吓啦

合股呀。

美股億萬大戶過黎打中文叫你連登仔入幾千

入幾千但係可以造低幾十%

無咁多本
拎X嚟咁玩算

我可能算好彩贏得少少打回原形就正經玩返，最少留到條命

我楝股唔學楠哥睇埋d撚屌現金流負債比率

純粹睇好TSM 代工技術
同level班對手尾燈都見唔到，同埋新玩家要同佢鬥根本燒唔起錢研發

晶片業一向winner take all

X冇咩肉食 如果你冇現貨我覺得做手sp接左貨坐下先算

我都係上星期先返到入金正數
離股災前最高正數仲差啲
某啲etf都已經破緊頂

所以唔明

一話all in qqq voo 就俾人笑鳩我

心諗 qqq唔掂唔通你又肯定你隻股掂=.=

入左貨唔好再燈thx

如果玩sp 開一張遠期嘅好啲
定係個個禮拜頭開張近期嘅好啲？

要證明我連燈仔可以跑贏基金佬（巴xx）
再跑贏大市

跌啊

今熔危機

@P巴

呢度d人個個幾千蚊本，豬哂就打工對沖
買etf不如買5萬贏5萬

層樓冧左，問自已個單位有無事

連登仔鍾意玩對抗，叫你買升就買跌，買跌又燈撚到升喎
捉唔到路

期轉燈，Good 今日殺 call
強姦好友

我同你調轉
2 手 錢 sp
Sc 就睇下隻股波動性大唔大
不過依3 月奶完一鋪就 有100 股先開sc
冇就由去
同埋 除非入價咗好多 否則sp 盡量都唔接貨
BA 呢d 過一個周末 好大壓力

加油，跌2%我就買500贏500

無人叫你玩BA依d垃圾公司
求其一隻ko好過佢

俾D爭扎

未開市，上星期班淡友已經找埋條尾數俾我

想問其他如果張SP係ITM左 係咪一定會被人exercise?

期直插無水花

完場一定買硬貨
除非你叫佢現金結算

明白曬

仆街跌緊了

一句講曬

信咗

肯跌啦咩

沽爆

大跌市正式開始

HR扮工+Freeze headcount

搞到去親都當練功咁

玩馬嬲咁

4點港女可以買細

其實同溝女一樣 都係講同一番說話
工多藝熟

幾好 以後interview一定唔會緊張

係呀

其實我唔怕去interview
除非佢用普通話in la

事但啦
反正得閒咪搏下

咩料?

美期比人扑大棍

來吧 特大災難..

又撚淡友

一隻BA
一隻msft

IV 高先有肉食

成世人最緊張應該係大學interview
之後已經睇淡哂，隨時in你果d仲垃圾，完全唔識緊張

tsla 出產10000部國產實際賣3千幾倍
到底有剩既要點算

有剩嘅減價

唔會好似原油咁呀?貼錢俾人搬返屋企

仆街咁係跌定升?

不過好似設廠果陣有條款話唔比出口

一in就知in我果條友勁唔勁
一唔勁緊係食住上

巴打做邊行

IT9

仆街,突然間牛牛入面個個都變成空軍
上星期五先個個話下星期上1000
唉屌, 一LONG就出事

IT都cut 唔是掛

唔cut點有錢養d sales

今年grad？

股joy

今日終於要跌

假跌

啱啱先話借多40 億人仔 擴產

升撚到驚 跌返幾日先啦

唔跌點撚樣買平野

今晚繼續升

邊有跌
仲升緊啵

P巴唔好燈

教下我

LC
成個人都唔清醒, 連續做錯事
我承認做錯事, 唔會再對事唔住, 會俾佢地洗得有價值

算吧啦

+200: 係時候跌
+100: 冇力升
+50: 開始跌了
+20: 今溶

淡友又然

LC 咩，升左成個星期

新手最好呢本 簡單好睇
記得cis 都follow 好巴

今晚買

每日開post就可以取代麵麵

沒事兒 又升番

如果納指返ATH會發生咩事

呢本bookmark 左未有時間睇
CIS 仲有 twitter account
不過係日文
可以 google translate 佢講乜

22k應該冇咩難度啦呢d

前幾日喺誠品買咗

有咩問題

IT 9 相同exp 個Salary Range好大

叫巴菲特講對唔住

Link

遲早follow埋龍巴

好快打完書釘，本書好似冇講幾時落車。好多人都有講過，落車難過上車

升災呀成班on9

淡友平倉上多20%
然後 cash is king 按捺不住又上多20%
最後連淡友都轉好友就....

所以我話淡友一定要渣緊個信念

Thanks!

LC 咩唔係重點
重點係
1) 我明明認承左自己上個禮拜唔做野, 結果又做
2) 明明同大絲巴傾完, 都好地地, 自己又走左做錯
3) 自己睇返自己D 操作, 根本係衰自己

冇，呢本書唔係講 practical 野

本書嘅推介嘅手法，同鬼佬嘅玩法係一樣，賭單邊博爆。

東方人本身唔太受呢套，除非賭仔，東方人冇安全感，傾向炒range

路指千升

Follow the trend
day trade 本身都好難好浪費時間精神 佢都話自己個身體頂唔住

有無人睇中地產股
SPG

可以留意下 Mark Minervini 超級績效2,入面有一 part 係講何時獲利了結

其實佢係唔係好勁
Twitter有睇過下

美國投資比賽冠軍 + 年回報百幾個 %

勁過廢老先

- 根據美國證監會的監管文件顯示，威斯康辛州投資委員會(State of Wisconsin Investment Board)壹季度賣出了其對蘋果公司 (NASDAQ:AAPL)、微軟公司 (NASDAQ:MSFT)和英特爾公司 (NASDAQ:INTC)等公司的持倉。同時增加了壹倍對優步(NYSE:UBER)的持倉。

咁on9？記得之前睇人講話uber上市咁耐蝕錢咁耐喎

冇記錯佢二月頭已經hold cash
三月尾已經出Twitter 開始入貨

查看 cis@株 先物 FX 仮想通貨 リネレボ (@cissan_9984)：

佢twitter 好好笑

路紙壞左啦

留名今個星期終極一跌

支持

Ok 今日跌50點 聽日升返500

佢都好似輸左比Fed

=.=咁快又升返曬,根本唔會跌
我又贏

唔緊信念 上唔返ath

買LYFT都唔撚買Uber

SP我會一個一個星期做，揀個你覺得可以坐嘅位做
如果想入貨就做價內，但計返唔好柒到冇discount都做

p巴long tsla bynd?

咁咪下次唔好衰自己，你已經好叻仔架喇有錢賺

今日去誠品睇吓先

沒錯

收到今晚入put

今日平開call put都收錢

賭仔最緊要唔好槓桿太多
輸都係冇哂d錢
最多都係冇得退休冇左頭家冇得買樓冇得結婚啫
起碼仲有條命呀

覺得會回 10% 但太多股突破逼住入貨

無discount 啫係做咗現價？

係 試過差得兩仙

仲有7分鐘賭場就開門喇，係咪好興奮啊

今日會由沽gsx變到買入

好悶。好懷念二月份日日夜晚3點一係升600一跌跌600咁

If you cant beat them, join them

屌,果陣我仲未玩美股,未能感受到
果陣炒期指輸到仆街=.=

企曬係個突破三角度等印銀紙

美期個時咪係一日升600。第二日跌1000咁。幾刺激。而加慢牛好悶

有錢俾你賺又悶

就快開市啦
兩分鐘,快快快

等撚左兩日,終於公布菜果

誓要去入刀山

TSLA好似...

P巴又贏

P巴又打爆左Tsla
好球！

笑左

淡友之神

台積電大船有排都未沉

踩唔踩多腳tsla好

佢話裸跑

成日覺得, 勤力就有回報
但投資炒股唔係咁, 係越懶越少操作, 先有回報

P巴簡直係龍市中既苦海明燈

牛b

感覺tsla 會拗腰升 邊有咁好死減價

中國乘聯會披露數據顯示，美國電動車生產商特斯拉(Tesla)電動轎車Model 3上月在中國銷量按月跌64%，僅3,635輛，遠遜於同期整體電動車銷售的增長9.8%。特斯拉今年首四個月共銷售19,705輛Model 3電動轎車。

特斯拉行政總裁馬斯克早前表示，公司正採取急切行動削減中國生產電動車成本，並將下調標準款Model 3在中國的售價，有信心該款電動車仍帶來良好毛利率。

tqqq今個月到依家升左15%

打波勁都唔係日日落街鬥牛，打到一身傷，係日日練基本功

清倉喇 就黎熊三

屌amc 爆升 星期五開4蚊sp 貪心開0.35 開唔到
我個心好似穿左個窿

升左800點同我講熊三

Short兩張15蚊白銀期權，可以買到兩股台積電。
現價買有2.5%回報。

老母麵分身

今晚熔斷

你日日都咁講

好多思想O既錯都要執

溶斷要有事配合。
zm做假數
tesla做假數
中美南海刷槍唔小心打沉左架船
侵侵中肺炎
FED暫停QE

今晚食咩好?

Tesla升返晒

1-4 WFC

留明睇tsla今晚人踩人

酒呀

落番400樓下就入得

tsla今..熔..

今日tsm有景開張53

cola已經俾人拎走左

今..熔..

呢到都想人踩人，好多連登仔人踩人想接貨

都有2蚊premium 啊
可以加大

下次撈底唔撈台積電啦，下次撈TQQQ

呢句真 睇番自己同一隻股票成日彈出彈入
賺都賺少好多

CCL又做乜9

今晚似跌

當初All in msft
已經數緊錢

路紙又話升既

有咩慘得過撈底撈錯台積電？
我All in TQQQ已經數緊錢

一日未收市,一日都未知TESLA 升定跌

當衫all in shop
已經數緊錢

我當日唔買台積電，開孖展買TQQQ咪好囉

真心 tsm傻鳩先買

隻隻都賺大錢 除左呢隻

你hold住佢咪繼續跌

航空股又跌 無底洞黎

唉屌,止蝕定點好
賭大細都無輸得咁慘
又做雞了

其實我係咪天生有特異功能?

勤力有回報咩
一個後生仔讀完書出嚟，身上面20萬債，一個月15，6k
拎白卡做廢人老綜4300，傷津3500交津285一個月仲有免費公屋當租值5000蚊都成13k
點解仲要日日返工受氣

yes

當你有5000美元,3月開2倍孖展撈TQQQ。你而家會有
5000*2*2=20000美元

我...x真係收2蚊股息

台積電依隻垃圾股票等我買Ok

冇沖突

點解可以日日升

呢隻先好玩，對家日日送錢

炒tsla輸到仆街日日幾十蚊上落

好友比d信念啦 今日升到熔斷

下次股joy沽期指算數

而家升到連好友都係懷疑

多你兩個0

無肉食，0.25啦

sad but

Tsla幾十蚊上落 我身家就多兩個0咁跌

姐係BA 同 RTX 一陣都會跟跌

仆街,原來係咁
同我一撚樣,想唔想圍爐?
IFC飲杯野

之後玩油 uso

下次沽期指+Call VIX就無事

升啦唔該

P巴燈到

求p神放過我啦

轉燈，沽

燈撚到轉燈

上星期五開左51.5, 都有51蚊食下

p巴係咪諗住長做好友架

台積電(Taiwan Semiconductor Manufacturing Co.)發言人説，該公司對在台灣以外地區建廠持開放態度，並已與美國商務部進行了磋商。

「我們正在積極評估包括美國在內的所有合適的地點，但目前還沒有具體的計劃，」台積電發言人Nina Kao説。

《華爾街日報》最先報道了這一討論。該報稱，台積電還在與其最大客户之一的蘋果公司就在美國建廠一事進行談判。

摩根大通亞洲增長基金聯合經理馬克·戴維斯（Mark Davids）稱，“從5年的角度看，我們仍認為這些科技股中的大多數都能提供15%和25%的年化預期收益。”
該基金最大的投資倉位包括阿里巴巴 (HK:9988)、騰訊控股 (HK:0700)、臺積電 (TW:2330)和三星電子 (KS:005930)。戴維斯稱，該基金還新增了京東 (NASDAQ:JD)和Sea Ltd (NYSE:SE)的倉位。

咁侵侵有幾多部printer都死

我開左價內53今日一開就扣10蚊保護費

點解唔2月開孖入TVIX

根本好多時入左等收錢就得
中間跌少少就淆底走去放
on lan 9

學費黎

唔沽住啦，次次一沽就彈，試下渣兩個星期先
我仲有bynd,希望今晚上150，幫我賺返d就好了

對家日日送2餐m記 加雞翼

2星期......有持有tsla既巴打好放哂tsla2星期後再入

屌 唔係氣氛好好既咩 跌乜撚呀

以後有好野 唔可以話比p巴知

學咩費, 玩左噤多年, 自己柒就自己柒, 我會認

睇黎仲要盤整多一輪先會上3000

睇左一個月gsx 仲未收皮

今個禮拜sc spread到期

p巴你走啦
人黑唔係咁搞得掂

跌咁少
當淡友係雞

自己讀書時期, 真係勤力有回報, 種左入個心度
以前會考26篇課文, 我溫左25 篇
一來知自己冇賭運, 要去tip 就實死, 乾脆讀晒佢
二來, 又真係有回報

跌得0.x

一直磨 磨到大跌市 佢先肯真跌

P巴 我今次今次隻bynd輸到仆街定要還神就睇你

勤力始終係敵唔過智力差距

三傻

高分低能就係我

夠膽今晚趺到溶斷啊笨

輸左就算max loss 220

我而家用：統計+沽期權。靠數學賺錢

支持 認真想睇下p巴vs fed

SE 大獲

MS都睇連登揀股

唔露太多啦

統計?

今晚上150會唔會太大諗頭
保住130就夠
利申：有貨

我下面都好撚黑
咪一樣有仔含

唔好呀

曾氏通道(1.0)->樂活五線譜(2.0)->13線圖(3.0)

聽講麵神做MS

跌都難佢溶我allin身家

茶巴都是long嗎？ 等班鬼佬起身一齊數錢

仲要話回購 唔知流定堅

唔係黑心

不過希望你燈番晚bynd

屌個市做乜跌

都係唔好走 我好多put係手

咩事插到咁
瞓咗冇睇

事旦

Bynd 盤前都有人買呀
升硬

三傻走弱

想放少少油買其他野

三傻係邊三傻？

咁我走囉

出面一出DAL討論區 DAL就盤前先跌3%

美國經濟唔好

連登 = 最強沽空機構

3樣都唔識

鬼佬未起身買貨

連燈sentiment index應該係最強index

真係燈燈燈燈

小型股希望有TLRY

有冇巴打仲有入brk.b 好似幾抵

Why my life so bad

20點 20點咁跌唔似假跌喎

未係你轉埋做好友囉

出邊仲有黃金同700 post
Hell is coming

倒轉講oxy buy 得
不過我唔會buy

All in

其實坊間有曬tool
13線圖未識 但起碼曾氏同樂活係財演常見分析工具黎都通俗易明

買連指好過啦

如果今晚我最後防線bynd都跌埋，我以後都唔貼倉！
次次見光死得仲勁，實有中共係到玩鳩連登仔

13線圖係我整出黎的

記得最後話自己short咗，如果唔係唔會升

唔係你貼唔貼倉嘅問題，宜家係你入咩貨嘅問題

I see 之前聽你講係base on +- N sigma 畫出黎?

同路

本身係大價股

升到溶斷

航空股就好似long option咁
有時間值
越遲正常化， 越燒錢
負債等等會隨時間上升
隨時間廢紙化

26線圖會唔會更準

盤前all in tqqq

係根據 Probability=erf(x/sqrt(2))

股災阿

13條線夠做

跌到落小型股

邊班打杷仔沽bynd,殺撚死你地

叫撚春星期五標普升50點回十點再升上3000都唔過份啦

LIHKG sentiment meter

梳 沽左

連登仔開始吹奏bynd
玩撚完

跌咁少 一開始升double

止賺啦屌！

唔好呀
挽留p巴

止hi咩 上星期五先入市 止蝕差唔多

有冇巴打直播？

暴跌12點，你叫淡友情何以堪

跌咁多?

酒呀！

多左啦多左啦

好友應該悔改當初

打錯左
你叫好友情何以堪

今熔

我淡倉未驚過

Short Call =淡倉

P巴買跌未

我都係 上星期SP VXX行使左岩岩好有貨

SPX 過唔到 200天線
熊軍 fat fat

撚狗定真戲

跌咁少 又撚淡友

我地熊軍會戰勝歸來

今融

今熔風暴終於嚟喇

VIX上30 走鬼呀!

又裸泳

菲比斯游水就叻ja, 識鳩炒股咩

屌，跌左12點

更加唔洗講佢係因為嬰兒潮先贏錢咋嘛。

個市彈咁撚多都仲係貼住個底走
有錢都唔好亂黎啦

金股油債都跌
世界係咪要末日了

今星期如果跌 肯定激嬲fed print到納dee上10000

跌咁少叫跌 叫撚狗多啲

又真係暴跌和 跌左十幾點

疫情都唔食大麻幾時先食?

日日係度撚淡友
美股真係好殘忍

爬格仔呃錢大法又出黎了

冇錢買

大漲小回

英國研究指大麻可醫治肺炎

回扣，留返d搭車錢俾淡友返工對沖

其實想講 星期五四點收2921
spx 依家跌最多

龍哈哈 龍哈哈

我決定Short白銀買台積電

跌得雞碎咁多，淡友都唔夠交末日Put時間值損耗

Short Put白銀期權已經準備好了

納dee又轉燈

納DEE又想轉燈 咁老土

開市無耐又會升返
or 升期2都會升返

一日未穿2950一日都未當牛

今晚Short一張末日Put, 買兩股台積電。下星期交貨比人。

白銀係咩ticker?

我未上車喎.jpg

SLV

大戶震倉姐 大家可以繼續入貨

你sp咩價sp到兩股tsm

QDEL 盤前 +19.48%

價內2張咪得

今晚淡友又有笑料出

SP兩張白銀期權，買兩股TSM

唔怕接咩 白銀好似長期受壓

星期五平價都有錢贏，仲有台積電收

好友應該悔改

美帝比機會上車唔係唔上呀

納指又v彈

又特價比淡友改過

跌兩點
酒呀

本野好型

可唔可以跌到俾我tvix返家鄉

中間個家紋

忘巴對人性睇得將通透

AMC 多麼痛的領悟 為左賺多0.05 走左寶

無喇無喇
懸崖底喪插暴跌

我都係跟A巴買既呢張Put 當時新手唔識睇同計風險 宜家已經 -95% 當交學費啦...

望一望 屌 又係跌得十幾點

今溶海笑

欣賞忘巴你

對於玩妖股, ZM 都睇得好通透

做左成個星期淡淡 見紅已經好開心
但係可唔可以插得大力小小
美女feel唔到呀咁細條屌呀

跌左就黎1%
mola mola

納+sp都唔夠1

屌 震倉定回調

Vix升乜鳩。指數少幾十都升咁多？

300倍槓桿嘅話已經輸哂喇

加埋小篆字體 傳統之美

可摸以跌1000哄下淡友

你持倉跌1000算唔算

有冇個套賣，想粒住本特衰

1倍槓桿未驚過

有冇雞仲生還緊？

我唔用特衰sor

Short Call算唔算淡友

改變唔到贏完輸返既事實

又夾call , 好友應該追悔

spce係咪散水了

AMC今晚開SC FREE MONEY

最新果款應該有 一樣唔錯

Depend on overall delta positive/negative la

Positive!

RTX no.1

唔係轉左tsm倉咩

港股升....美股跌....

港女雞黎，要人插佢先叫

聽日就收皮

得閒就要出黎提醒下各位

其實點解日日都尾盤拉升
加第日低開呢
咁想要陽燭？

港股垃圾黎，騰訊呢d毒瘤點可以繼續存在?

通道, 次次當佢成型, 就轉向

龍市係咁

靜靜地啦

永續陽燭

係唔係終於跌啦輸死人啦

咪撚再提啦 提TSM算啦

你有無轉TSM?

咁多人轉TSM 要沉未?

不如我地聯署要台積電去美國設廠

好撚想死

依家跌得好惡咁
其實比盤中只係跌左10點
到底係利空定利好setup呢

TSM繼續gogogo

tsm當然無問題啦

死貓彈緊

寧吉倉勿同船，連登大船係必沉

大戶唔比人跟風追漲殺跌

pre market 拉高
少量成交(錢)便可

事實個股係無咩反應
但未到盤中講咩都晒氣

仲以為spx 今晚破頂😂

唔好再撚淡友了 見到都心痛

開市就拉升啦

撚鳩散戶

amc又做乜尻

今日爭持啦
破頂就萬事皆休
咩bc浪全部唔使講

有無青有心得

炒重新開張

今晚要有心理準備

唔好啊
我sp 咗17 蚊

台J電點會去美帝開，除非補貼

炒極都有點解飛機炒唔起

呢條友賣左啦
佢想燈我地

連郡重倉既股票，邊隻行運過

Sabr 咁樣升，通常一開市插水

Amc 係唔係又用緊100股大法 托緊上去

盤前盤後都有人入貨

無留意過amc

除非你補得好誇張既姐
美帝無啦啦搞9台灣咩

買左你都唔會想要，升又升得慢

有冇人買work?

P巴要針未

點解有咁多錢可以輸

好消息？

到底點樣可以燈到咁
真係想食人血 次次跟佢反手買

特價掃貨日

歷史又重複

個個都變好友

個市即插俾你睇

咪洽p巴啦

熊4

插得好冇力

留名睇開市升返晒

見慣融斷依啲小兒科

我去左性交轉運
岩岩屌撚左條按摩女，９：３０睇我Ｄ運氣返黎啦

暴跌20點

開市插多一棍 淡友等左成個禮拜

你確定唔係個運再被按摩女吸走埋?

預左輸錢走 心態要好

淡友已jel頭

SC返幾次 乜都返哂黎

高盛：航空燃油需求可能永遠無法從新冠疫情危機中完全恢復 係時候買航空股

美國佬終於醒

高盛出口術 狗衝得

looll夠鐘出黎喇

等多排先
吹親風次次都跌幾日先

唔講仲以為千跌
開市掃貨 收盤等收錢

今...融...

佢有運就唔洗做雞

好友寫左悔過書未

按60mins,一半時間係玩

冇撚有錯喇 跌番去二幻二先啦屌
我想再溝貨

年輕人幻想美帝會熔斷，Q1 都出完

sp 左spce

波巴RTX重貨（連登至愛）

Sp完驚接貨，一早應該買long call

2905-2910......又係依啲19位橫盤

今晚好似無咩人gel頭 數量明顯下跌

收市-0.1%大家

刁，假跌真升，等開市數錢

Tesla 上返800了

其實大行係有research independence呢樣野，寫research同prop desk trader 係完全分開

呢度都大把人做緊雞
利伸:雞

要跌2星期你唔會預佢一日$100啦

cls 你自己做雞又當人有做

利申： 鴨

P巴你可唔可以大大聲同大家講你short咗

ccl 幾時先返家鄉

不要分那麼細反正都是被屌

INO嚟料

Stne想高追

Amc早走咗

納dee跌得好真

咩事?

SQQQ

今晚55俾你溝

邊度屌？

今晚跌係咪P巴做左好友

ho chi hai

潛左去邊？
好掛住佢

有冇戴住口罩按？

明明上星期五bynd 升得好真

盤後出earning

J

roku 又黎洗盤

得7k 成交咪追

有邊次升得唔真

今日戰場係amc

變左丁蟹 ：技術性調整黎 唔駛驚

AMC +50%

Amzn收硬amc？

回2%我就滿足

而家唔炒幾時炒
隨時今日上$10

開市未 好撚悶

鳩up, 就算收購都要睇收購價

又變價外磨緊

打鋪機5蚊變6蚊

TSM@53 Call又變價外!!!!

掛52.75 2股tsm真係入左

今個鐘高價 下個鐘低價

7蚊啦

盤前得1球成交，就升咗成6成...

佢好似冇入市玩架喎

三傻都就黎轉番燈

7蚊 之前放咗

6蚊入左 依家已經7蚊咁濟

高J驚閪

想乞下d信心

Amc走火入魔

大家覺得ISRG 點
機械人手術龍頭

如果校長2$ amc無放。。

聖火game round 2 !

左腳踩右腳 再右腳踩左腳就可以踩上天

wow

5點左右掛 但兩股加手續費成53.25一股

L巴夠鐘出黎領軍喇！

又玩聖火向上炒向下炒

Short Call變番價外了

其實係咪應該儲埋最少十股先買好似好蝕

啲油係唔係咁癲一野抽番上去

你手續費問題係咁

油

我有25k會轉會架喇

痴撚左線 直到

就快又要結算啦

變左ATM期權，時間值爽

Amc一下跌左30%

直線跌番落來

跌呀

唔跌我點買

AMC 唔等埋我開市先SC
上星期5又開唔到SP 好慘情

油完全係一個玩壞左既market

小型TSLA

等咗成日諗住有平油執

AMC好刺激

Amc搞咩 係 5-6蚊之間狂跳

ho ball ZM又拉

6蚊入 6.5走曬 執餐飯仔

仲有冇淡友
Me投左降了

岩岩仲以為睇錯
出一出App本身$6點幾
跟住得番$5.3

60%
唔通今晚收市過百%

唔理個市跌成點 已cash out左$hkd10000獎勵自己

起飛了

又上返7

尋日用信用卡買左少少BTC
一日回本，免費簽帳額

巴打用邊間買

校長今日唔見左

amc升到

低調

今..融..

MCO卡，出金容易
但其實手續費好高吓我唔係咁建議喺佢度買

我只係順便試埋張大新卡食唔食到推廣....反正都啱啱迎新期

咩原因暴跌

痴線amc 我張期權今晚會唔會升架

6.5 入，7.1走晒，早走左

你搞到隻船沉左

買tsm就要望500
大志股黎

今日股災了

升有無原因呀？on9

升都要so sad?

睇下玩唔玩到去開市

出黎啦！淡友！

殺call了

就來跌到落地核

你地join晒amc個聖火game未

心地唔好

睇淡油既真係吐血死，坐幾耐都冇用

$120沽 100股

3175 條傻鳩高買低賣，轉倉再轉倉
個反陣完全食唔到

終於插啦，可以鬆一口氣

又磨

又雙夾

P巴

感謝你

救左我bynd put

冇空池 10蚊見

AMCJM9

屌amc冇得short

牛牛不嬲無

量力而為呀

AMC 明明刷錢股黎 做咩比人收購
4蚊SP 成0.35蚊張 而家冇啦

eric係咪姦過你地屎忽。點解要不斷追擊佢，zoom 已經nasdaq 100

RAP

牛牛d無source 流料

應該又係中國莊

一隻價值係0既野唔該變番0

M$ Team 完美取代佢

冇諗過Eric身為美國人竟然咁無恥
咁垃圾都仲好意思上市

跌得200點就叫春 係咪我已經之前寵壞左

唔關事，升200 都係叫春

你去葡京班百家樂呀叔，贏輸邊個唔叫春

AMC老細確實係大陸人
話唔定傳完呢浸就係破產消息

想要命就唔好買AMC

今日鎖牛
聽日暴跌

大盤跌1% VIX升7% 個市驚到瀨屎

淡友終於可以出返黎曬太陽

依家賴到成地都係

worx在前，你地接聖火自已考慮

根本玩爛左個市 唔識跌

都要跌鑊甘 大户先有位入貨架

屌你回都唔回下 個個賺 邊個輸-.-

冇入貨果d輸囉 -.-

其實我覺得今次都係回調
差在回調一日定兩日 俾大家上車機會

唔跌邊有得升
利申：今晚all in

又有聖火活動

要針了

啲amc 2021 call應該無肉食

Join 左了
5.5火炬手

淡倉fatfat

牛B了

屌你啦 第一日知咩？

我估半日

有無人知通常咁 哩張期權會唔會升爆 好期待

咩料Amc7.1

大戶點解可以咁撚好人？成日比人上車

會

300%

7蚊整固咗好耐
爆上未

今晚堅跌

可能會掂頸線提示大家入場

呢隻野超多人沽空

呢隻野前途明明幾好

巴打可唔可以唔好成個牛軍咁

唔係咩

已預備all in call

差左成3個月啦 大佬

amc feel到好快有人慘叫xx追左，點算好

認真？

之前升多左要回
有升有跌好正常

我宣佈歐洲三傻正式升格為歐美四傻
第二波爆發is coming to town

有無7.8j左既手足

直short 幫佢一把

priced in

有冇咩心水

咁高

炒緊疫情反彈

293開put 跌落280就開call
阿婆都識玩

最高7.55 你點追 7.8

stonkkk onnnnly goooo uppppp

而家唔上唔落
開市前跳唔跳船好？

On79 疫情有好轉過？

冇咁長 premarket入貨 盤中就開車
In FED I trust
升啦升啦

今晚熔

52最高12.7

開市不問價SC AMC 升到8蚊 BIG SHORT 前當我輸

冇，但市場當有

一到24000又回 阿婆都識玩 最好跌到23000 又升幾日

跌200姐

熊熊哈

波巴又話睇長遠熊既

amc 📉

放左tsla 安心好多食花生

去返bigshort前個位 諗下都知無可能keep到

通常咁諗就會升返

如果我係大戶
我會跌比傻散入貨，之後先真跌

有無7.55高j左amc既手足

頂盡咪又係23800 到24300 中間

今日終於唔撚淡友，不過之前比佢撚過既9成都投降

吱唔會係呢個位引囉

咁大戶成個4,5月係咪做善事？

有20% 會係遠put 睇情況rollover
有得280放put 293再開 咁梗係唔好蝕

如果我係大户
反而會間唔時震下倉呃下貨再插上 夾到淡友死得7788先陰跌

點解個個咁肯定跌

今....溶 未丫

呢個 range 應該下星期已經冇得玩

AMC 開市落番6蚊樓下既話會有幾多人奶野？

咁都記得

可惜無得沽

書本中有農場抬頭只得TESLA

大戶為求打個和，今日賺夠了

唔會啦 我都高位放左

ZM 空池60萬

D人唔撚玩了

可能一開市8蚊呢

熔

我amd大好友

等td出指標 [認真]

屌。。。買股太易受人影響
成日坐唔住貨

明明麵仔已經祝福咗開jump快落㗎

受人受連燈仔影響

amc上左車未

千升緊 牛軍等多陣就得

180 call 左ZM 你問我答

TD指標?

差一個字母 amd

Strike幾多

輸緊幾多

買左1500股

yup
如果佢一日唔出sell signal
再一星期break channel strategy 連落大注put 既動力都沒

食下d weekly tqqq put, hedge下好了

隻W 3月低位升到依家差唔多十倍
乜事咁勁

上次俾TD指標陰左一獲
短期睇穿唔穿頸線
呢個震盪市好考慮耐性

賭場仲有15分鐘開門

今晚應該跌1300-2000

根本就跌唔落

龍巴, $STNG你上望幾多

升一棍呃下人先跌ok?

15分鐘v返上去

AMC molamola

照顧下圖表派

咁樂觀？
我睇13000-20000

今晚跌過1000點我直播吞精

唔走數

looll巴睇12000

多左人買家居用品........(鳩噏)

利申...好想入

280-293係講緊標普500？

TSLA做乜升返咁多

你打定J先都得

我上左好耐船喇

SPY 不過做人要隨機應變

好撚癲喎
入喇 美股追升易玩好多

留意吓先 學緊嘢

巨龍巴同大波巴好柒勁

上星期就破頂果時開左張288-271 SPREAD 諗住會回調
點知比佢龍到上294 下次開遠期PUT 入幾張近期CALL 對沖下算

計收市定計最低先

美股=不沈艦隊

今晚氣氛點樣

千升定升跌

熔熔哈

今晚應該熔斷

鳩追 AMC 嘅除咗恭喜外唔知講咩好

珍惜生命，遠離中資大股東、中概股

下隻係KC

上個禮拜已經想入
不過走左去食PAZZ

幾好，大家都係等位撈底買上

PZZA

跌咁少當我地淡友乞衣?

2950呢個位真係好大力 係跌就快 係度磨咗成個星期

唔郁，打和

講經咩 開市咪又係升

準備迎接千升

無啦啦跌乜?

Tsla準備開車

Amc 開車

唔識睇
--------------------------------------------------------------------
但用同sector q2 eps expectation + EURN現價比較就$36
我q2 call 唔會做多過$30 現在做$26 spread
---------------------------------------------------------------------
Btw STNG今個星期有少少news 想share番出來

留意上個星期tanker big sell 個時子公司$SALT賣左2.25M $STNG share出open market
俾人留意到係有ready buyer 即刻接貨

原因係咩沒人知

開靈車

等睇走數

開個999比你 冇得比你呃精

死gay佬呃精呑

信唔信開市大棍上變+0
劇本

今日兩邊都五五波

牛軍依然輕挑

無巴突破佢條腸

Tsla

信

賭場又開了

AMC 6.3

偷步

吞自己個啲

升50%

女都唔畀更何況仔

P巴會唔會破燈 定佢已經反手左

股災呀

無啦啦升乜？

煙條升緊

等睇轉升

又開市
AMC爆升50%回落

盤前最高7.6

rtx真係唔撚爭氣架喎

老千股

買盤勁到

RTX

早晨啊校長
要返返工好忙

屌你老未萬一穿24190又要返236
要玩幾多次?

早晨麥旋風絲打
好陰公
上黎吹下水既時間都無